發覺曾蔭權打手好cheap，不斷話係因為梁振英上任後香港先變差，唔夠人講就另開一po話人弱智、扮神仙，但又有小學生認同

香港係死於市民嘅無知

民主回歸，用香港經驗建設民主中國

民主回西：

大家學爬民主大山要跟個"跛"！！！